連緬甸都唔敢出兵，唔好再指意美國有任何作為，牠眼中只有利益、黑人、幻幻

將世界警察頭銜送俾中國

呢件廢老每日做緊咩？